如果聽朝仲有8號波 我都認麻友係女神了

G始終係G

麻友唔係賭博工具

燈得好

落左即係咩？

你ibank partner幾號球都唔關你事

gum

是肉便器

已經比左次機會呢隻野，而家無得怨la

麻友真係g

係公眾肉便器